今日用160蚊請個Sick leave 但公司D人仲不停打泥

朋友，埋頭苦幹讀過3.7就可以入三大

屌回錯

好多時都係因為民智未開

屌，回錯

叫左你唔好成日叫雞架啦

以為依位巴打識我真人....

咩工要打泥咁污糟?

巴打公司做水泥 ?

水泥工，你請假你同事當然繼續打泥，打埋你果份吖嘛